2018世界杯賽果

老公話佢有同事有世界杯劇本 未踢16強嗰陣佢講咗8強名單比我知 同埋佢嗰陣話決賽係英格蘭對巴西 5:4完場
依家我懷疑佢同事係未來人 諗緊到時all唔all in英格蘭好

7月4號 all in咗英格蘭先

負皮我做咩 到時出咗結果咪知係真定假